# Révision Exam

## Les commandes git

- Commande de base
- Petit détails dans les options

## À quoi sert un outil de build ?

- Comment donner la plage de numéro de version
- À quoi sert un outil de build
- Lifecycle
- phases
- goals
- plugins & bindings

## Les tests (JUNIT)

- Pourquoi tester ?
- Exigences de tests ?
- Type de couvertures de test ?
- Pyramide classique des tests
- Catégorie de tests
- A quoi sert les catégories de tests
- Comment écrire un test unitaire (LA RECETTE)

### Spécification JUNIT
- les classes
- la syntaxe
- l'écriture

## Écosystème de développement

## Logiciel libre

## Clean Code